\begin{frame}
	\frametitle{Königsberger Brückenproblem}
	\headline{Gibt es einen Weg durch die Stadt, bei dem jede Brücke genau einmal überquert wird?}
	\vskip0.1cm
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{Konigsberg_bridges}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Königsberger Brückenproblem}
	\headline{Anforderungen}
	\begin{itemize}
		\item Eulertour $\Leftrightarrow$ zu jedem Knoten führt eine gerade Anzahl an Kanten
		\item Eulerpfad $\Leftrightarrow$ zu höchstens zwei Knoten führt eine ungerade Anzahl an Kanten
	\end{itemize}
	\begin{center}
	\includegraphics[width=1\textwidth]{Konigsberg_bridges_trans}
	\end{center}
	\vskip0.1cm
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Finden von Eulerzyklen}
	\begin{algorithm}[H]
		\DontPrintSemicolon
		\SetKwInOut{Input}{Eingabe}
		\SetKwInOut{Output}{Ausgabe}
		$stack.push(s)$;\\
		\While{!stack.empty()}{
			vertex $u \gets stack.top()$;\\
			\If{$\exists (u, w) \in E$}{
				$stack.push(w)$;\\
				$E \gets E \backslash \{(u,w)\}$;\\
			}
			\Else{
				$stack.pop()$;\\
				$tour.push(u)$;\\
			}
		}
		\caption{\sc Algorithmus von Hierholzer}
		\label{algo:euler}
	\end{algorithm}
	$\Rightarrow \mathcal{O}(V + E)$  bei geeignetem Entfernen von Kanten.
\end{frame}

\tikzstyle{vstd} = [vertex-std, inner sep=0, minimum size=6mm]
\tikzstyle{ord} = [circle, inner sep=0, outer sep=0, draw, thin, minimum size = 3mm]
\tikzstyle{estd} = []
\tikzstyle{edir} = [->, estd, edge-chosen]
\tikzstyle{vfin} = [vertex-reached, vstd]
\tikzstyle{vrea} = [vertex-visited, vstd]
\tikzstyle{vact} = [vertex-active, vstd]
\tikzstyle{eact} = [->, edge-active, estd]
\tikzstyle{echo} = [edge-chosen, estd]
\tikzstyle{efin} = []

\newcommand{\ordsty}[1]{\footnotesize{$#1$}}

\newcommand{\mkeulergraphaaa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[estd] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);
	\draw[estd] (g) to (d);

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
		\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphaab}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[estd] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
		\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphaba}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[estd] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaca}{
	\node[vact] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[estd] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
		\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
		\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
}

\newcommand{\mkeulergraphada}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaea}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
}

\newcommand{\mkeulergraphafa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vact] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[estd] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaga}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaha}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vact] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (a) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaia}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[eact] (e) to (a);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$a$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaja}{
	\node[vact] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[eact] (e) to (a);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (g) to (f);
	\draw[estd] (c) to (g);
	\draw[estd] (b) to (c);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[estd] (e) to (c);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$a$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaka}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphala}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vact] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[estd] (e) to (f);
	\draw[estd] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphama}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[estd] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
}

\newcommand{\mkeulergraphana}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vact] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[estd] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaoa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
}

\newcommand{\mkeulergraphapa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vact] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[estd] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaqa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphara}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vact] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[estd] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphasa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[eact] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphata}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vact] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[eact] (c) to (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$e$};
}

\newcommand{\mkeulergraphaua}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphava}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vact] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[estd] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphawa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbaa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vact] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[estd] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbba}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbca}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vact] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[estd] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbda}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[eact] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
	\node at (7.6,-3.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbea}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vact] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[eact] (d) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
	\node at (7.6,-3.25) {$c$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbfa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbga}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vact] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[eact] (b) to (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
	\node at (7.6,-3.75) {$d$};
}

\newcommand{\mkeulergraphbha}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbia}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vact] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[eact] (c) to (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1, -0.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};
	\node at (6.6,-0.75) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbja}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbka}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vact] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[eact] (g) to (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5, -1}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};
	\node at (6.6,-1.25) {$c$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbla}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbma}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vact] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[eact] (f) to (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2, -1.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};
	\node at (6.6,-1.75) {$g$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbna}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphboa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vact] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[eact] (e) to (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5, -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};
	\node at (6.6,-2.25) {$f$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbpa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{2}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbqa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vact] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{2}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[eact] (b) to (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, -2.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};
	\node at (6.6,-2.75) {$e$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbra}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{2}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbta}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vact] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[eact] (a) to (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{2}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};
	\node at (6.6,-3.25) {$b$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbua}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[edir] (a) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{0}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{9}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbva}{
	\node[vact] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[edir] (a) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{0}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{9}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\node at (6.6,-3.75) {$a$};

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphbwa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[edir] (a) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{0}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{7}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{8}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{9}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{3}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{4}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (7.2, \yPos - 0.5) rectangle (8, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulergraphaxa}{
	\node[vstd] (a) at (0,0) {$a$};
	\node[vstd] (b) at (2,-0.3) {$b$};
	\node[vstd] (c) at (2.5,-2.2) {$c$};
	\node[vstd] (d) at (4.3,-1) {$d$};
	\node[vstd] (e) at (0.5,-3.5) {$e$};
	\node[vstd] (f) at (3,-4) {$f$};
	\node[vstd] (g) at (5,-3.5) {$g$};

	\draw[edir] (a) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{9}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{1}} (d);
	\draw[edir] (d) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{2}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{3}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, above = 4pt] {\ordsty{4}} (f);
	\draw[edir] (f) to node[ord, above left = 2pt and 3pt] {\ordsty{5}} (g);
	\draw[edir] (g) to node[ord, above right = 3pt and 1pt] {\ordsty{6}} (c);
	\draw[edir] (c) to node[ord, above right = -2pt and 3pt] {\ordsty{7}} (b);
	\draw[edir] (b) to node[ord, above left = 2pt and 2pt] {\ordsty{1}} (e);
	\draw[edir] (e) to node[ord, below left = 1pt and 3pt] {\ordsty{9}} (a);

	\node (stack) at (6.6,0) {Stack:};
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw[color=white] (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
	\foreach \yPos in {-3.5, -3, ..., -2}
	\draw (6.2, \yPos - 0.5) rectangle (7, \yPos);
}

\newcommand{\mkeulerslide}[1]{
	\begin{frame}
		\frametitle{Eulertouren und Eulerpfade}
		\begin{columns}
		\column{0.6\linewidth}
			\begin{tikzpicture}[scale=1.4, semithick, >=triangle 60, shorten < = 1pt, shorten > = 1pt, inner sep=1mm]
			#1
			\end{tikzpicture}
		\column{0.4\linewidth}
		\end{columns}
	\end{frame}
}

\mkeulerslide{\mkeulergraphaaa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaab}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaba}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaca}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaea}
\mkeulerslide{\mkeulergraphafa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaga}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaha}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaia}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaja}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaka}
\mkeulerslide{\mkeulergraphala}
\mkeulerslide{\mkeulergraphama}
\mkeulerslide{\mkeulergraphana}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaoa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphapa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaqa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphara}
\mkeulerslide{\mkeulergraphasa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphata}
\mkeulerslide{\mkeulergraphaua}
\mkeulerslide{\mkeulergraphava}
\mkeulerslide{\mkeulergraphawa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbaa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbba}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbca}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbda}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbea}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbfa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbga}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbha}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbia}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbja}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbka}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbla}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbma}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbna}
\mkeulerslide{\mkeulergraphboa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbpa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbqa}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbra}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbta}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbua}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbva}
\mkeulerslide{\mkeulergraphbwa}
